香港應該好似台灣出護照咁 拎特區香港或者台灣護照

出多本 拎香港定台灣護照 二選一 工作當然可以留香港 但護照可以拎台灣 表示香港同台灣都係支持自由 民主

台灣肯唔肯？

50萬港元批台灣護照，但無居留權無投票權無醫保

我要

到時實有更多支那人將香港當跳板跳去台灣
係出都等支那滅國先

2047 係咪可以試下做呢
台灣 依家地位提升